90後垃圾堆填區冇營養grp

grp入面冇乜人真心 全部都9up 有野唔怕講出黎 大家一定on99咁答你
有不定期谷聚 酒飯局 唔健康既活動全部齊 行山個d唔洗諗一定冇
加完會潛水唔出聲唔該咪填 入黎都哂鳩氣
有意就填下面份表 係咁先